讓文宣遍佈機場廁所!!!

唔只派/痴地下 要每個旅客都逼住接收資訊 最好就係痴廁所最好有埋簡體字文宣 好似暫時都係英文文宣多

屙唔出屎望住到門要睇文宣
企喺尿兜前都要睇文宣

大家點睇

cls 咁多字

印A3 先睇到

咁撚多字 屙個尿都係20秒 你叫人點睇

推！

但要少啲字！

屙屎

多圖解少字會好啲

去個廁所都係廿幾秒既事，就算係女人要換M巾咪最多一分鐘，仲要換緊都唔得閒睇咁大段字啦

香港人日程表提醒事項
［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

［大整合］明天活動依舊多姿多彩，請大家繼續支持

———————— 光復香港 時代革命 ————————一、徹惡法二、非暴動三、銷控罪四、查警暴五、真普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查721警黑合作

中大搞乜撚 你去外國旅遊會唔會睇咁多字

inforgraphic 夠

Agree

屙屎一張
屙尿一張

完全冇心機睇 咁多字

廁格門後都要貼

Ok嘅，不過要少字量，大字體，多語言
行過都迫佢哋接受資料